## 用户中心\(帐户基本信息，登录日志，修改密码等\)

---

进入i平台后点击右上角的用户名可以进入**用户中心;**

![](/doc/manual/i/img/account_info.jpg)在**用户中心**可以进行 用户基本信息设置，登录日志查看管理，修改密码 操作。

### 1.设置用户基本信息

在用户中心的“个人信息”标签项可以设置“用户真实姓名”、“性别”、“身份证”等信息，填写完成后提交即可

![](/doc/manual/i/img/account_info1.jpg)

### 2.登录日志管理

在用户中心的“登录日志”标签项可以查看操作登录日志，在其中如果存在异常登录项可以对其进行相应操作！

![](/doc/manual/i/img/login_log.jpg)

注：

* 用户登录记录达到20条后开始启动异常登录判断规则
* ip地址库使用 淘宝ip地址库 + 新浪
* 10天内当前登录城市非异常登录次数小于2次的被认定为异常登录

### 3.修改密码

在用户中心的“密码修改”标签项可以进行密码修改操作！

![](/doc/manual/i/img/mod_password.jpg)

